冋我轉晒用美金

老共眼中只有錢
上次貿易戰諗住大美國，美國最後大返老共轉頭，搞到老共乾塘投降，簽份再差d嘅協議
如果今次搞到佢聯繫滙搖搖欲墜，損失慘重，可能又會投降

而家7.75，唔會輸

唔離岸有咩用

一早離岸啦
有啲cash
有啲離岸
銀行只留生活需要用嘅小數目

唔係純自保，係破壞聯滙